覺唔覺越嚟越少人識英呎英吋呢啲單位?

學校又唔會教，但日常生活又一定要用

係會聽但好少用到
唔係做關於樓既都好少
其實學校應該要教埋

用SI unit啦除左aviation industry 仲用緊knots feet

得返幾個國家未轉用metric system
香港跟英國mix吓mix吓都正常，但metric始終係趨勢

唔知點解螢幕大細仍然用緊英吋做單位

下？
日常生活嘅嘢好多都係度吋架喎...

唔覺
工程一路都用緊

1呎12吋
1吋2.54cm

有幾難換算

有去五金舖買工具一定用

身高就少咗好多人用尺吋就單位

Inch feet都仲係常用，
但再convert做yard同mile就真係少人識

舊時代封建單位唔應該存在

換算啫
唔駛學校特別敎下嘛